今年有無機派現錢

聽講盈餘好多有千幾億
當一人派7000都重有大約500億盈餘 點睇

無

當年都6000，今年要派起碼派一萬啦

點解

樓主坐咗幾耐?
阿波打哂開口牌話唔派啦
不過無話唔減稅同派其他福利

派錢 不如免打工仔稅 派錢又益廢老

派左300 蚊膠樽大家已經成地精

派錢比票倉

地產黨+廢老+新移民

林鄭唔係叫阿波要「識做」咩

屌 擺到明扮哂野唔派 之後順民意比班建制領功啦

依個真

當年都係話注資落MPF比人屌爆先改做派

不過689開左個頭 而家政府硬過碌鳩 唔會聽市民嘈

我諗唔派錢都會派下糖仔既

有
綜援出三糧

公屋都冇免租

免左好多年75%嘞喎, 多過年年派六千啦

你岩
減多啲稅仲好

無機會

首先會講一輪冠冕堂皇說話，話咩要投資未來，集中資源，乜乜柒

核心結論係，掉落海都唔會比你

直接交通費補貼，每人每月200
電費水費煤氣每月每戶資助500
公屋免租3⃣️個月
推行16年免費教育

攪咁多野，只有部份人受惠

點夠派錢直接

派＄直接刺激經濟，拿拿臨叫零售界出來講幾句

同意
我唔明點解唔可以做上面既野同時派錢?毎人一萬都係800億
政府有15000億,高鐵造價都853億啦...

老貓食老綜又加

上年有無咁多政黨講支持派錢

暗示左唔派,D錢會用落長遠(基金)度
派錢咪又俾班人換電話去旅行

千祈咪撚派錢 最憎廢人不勞而獲

每戶免水電煤好過啦

俾10000quota

同意，除左減75%稅外 再退埋剩返個d已經心滿意足
唔求派cash

調高年齡24歲既香港永久性居民先可以攞

洗撚800億，24歲以下冇得攞

一係就所有野都唔派包括退稅
否則又係一D人有一D人冇都係唔公平

閪波：錢只派俾支那，香港人冇份

你24歲?

派港交所同地鐵好過派錢啦

減薪俸稅最公平
100% 減免 上限3萬

咁咪大學畢業做多2年野先有？咁不如有份納稅先有錢派喇。

一般打份濕鳩工,免得幾多

派Mpf

來港未夠7年 , 綜援戶 雙糧

希望退稅

支持退稅個班都係有錢

派少少開心下都好既 唔洗多

以上
有問題?

依加大多數18歲岩岩出黎做野，對社會有咩貢獻?

要怪就怪遲出世

支持退多d稅果班，9成住唔到公屋買唔到居屋
支持派錢果班，9成住公屋
究竟幫邊邊先公平

公屋仲免租

岩岩出黎做野唔洗交稅

如果要全民派錢，咁應該改理全民都可以排公屋抽居屋，咁先公平

咁又唔好，低人工工種都對社會冇功都有勞

納稅大撚哂思維咁同支那狗有乜分別

香港相對低稅仲要覺得大撚哂咁撚款

係，快啲施壓

但有2條保蝗狗開始出聲派錢

on撚9

起多條高鐵二跑之類都千鳩幾億啦

可能你係少數，我講大比數，係唔撚公平架啦

好過派錢 又蝕行政費 又益哂綜緩撚 MK仔

支持100%免稅

你免稅，多左D錢咪益支那人
派錢直接入我袋好過

退多過6000薪俸稅以上 月入都5萬
點會買唔到樓

點解免稅會益左支那人

支持 綜援出3糧
人人派$6000落老強戶口
絕不支持派現金
派現金會搞到通漲

唔要你派
1日殺番500隻蝗啦

對老屎忽黎講
24歲咪又係岩岩出黎做野
佢地一陣會講40up先有

益撚曬啲新移民
如果真係派錢
最好就淨係俾3粒星
老豆老母都要係香港出世先攞得

點解會搞高

你3糧就唔會高，怪鳩

首期呢？
同埋搵3萬都交2萬尾税啦

年薪40萬 4000有找...
你冇父母?

啲人應該為交而交，我都唔明點解會咁

你一個月儲唔儲到15k

你老母過唔知幾多先有得扣税，重要得一個quota，兄弟姊妹用左你無得用

我屌你老母樓上話廿四先派果啲
幾年前果次已經因為唔夠十八攞唔到，依家又話想廿四？你老味比多少少同理心啦
係咪到我地廿四果陣又話夠廿七先比攞呀

派錢都係為左安撫民心
但係香港唔派錢都唔會有人作反
何必派錢
貪埋啲盈餘好過啦

澳門更加唔會作反啦咁仲派？

一係薪金一定比例派錢，現金出糧一律冇份，夠公平啦呱

唔會派錢 99%肯定

波叔都FIRM左唔會派啦

要55歲以上先開始有得扣

連仔唔係好清高好愛蟈既咩？

唔好要錢等佢捐比蛆蟈好啦

你又有咩貢獻

退稅最好

要同你交代

薪俸稅佔政府丁屎咁多收入
全香港人一齊承擔緊地產間接稅

岩呀
我都俾哂quota我細妹
但即使俾哂，佢都仲要交超過十萬稅
我冇quota就要交幾萬稅
所以點睇都係退稅著數好多

學日本出消費卷都唔錯

咁你有咩資格講貢獻論呀

咁住公屋居屋唔使派

你係少數

咁你唔好彩

大比數18歲對社會有乜貢獻定你自以為好有貢獻

退稅啦 交成十皮稅退得果兩皮

唔派錢就反共😤😤😤

退多d 稅好過益d 垃圾蝗蝻

退你老母閪稅咩
我返地盤出日薪 唔駛交稅
唔派$把撚呀！

只有唔洗交税嘅廢人先會鐘意派錢
啲錢佢地又無份出，點解要派俾佢地？

派罐頭

跟本派錢最直接，人人受惠

反對派錢既，咁既時勢
你地唔係仲寄望政府會有咩大攪作麻？

22歲 半工讀緊 想要現錢多過退稅囉
稅本身都唔洗交咁濟 比現錢我交學費好過

退最多10萬稅先再派錢一定無人反對

出日薪都要交稅，
退稅有咩好嘈?

退稅+退稅上限最好

我唔想引多d 蝗同蝻黎香港！

屌你老母你逃稅仲咁撚多嗲？

不如資助多d港人首置仲好啦

伏乜鳩姐你

做

即係冇用到今年多左既錢
唔去洗，一係大白象一係比關愛

借問聲政府盈餘有幾多億係你

咁請問點解要係24歲 而唔係25 26 27 28 歲

咁免稅+退稅

今年冇用到咪出年用 免稅代表之後少左收入 唔代表要拎去起大白象

林鄭睇黎都係行曾蔭權條路
以前689一言堂 成班建制聲都唔敢出

佢就係益班綜援廢柴都唔派俾你班打工仔

派哂啲錢 班老綜邊有三糧呀

唔明老綜班垃圾點解會有份派 人地有付出就話分享經濟成果，你班蛀米大蟲又學人分享成果

其他我唔知 不過公務員一定有得加人工
今年唔知加幾多%呢
Fatfat la

最唔支持派燈油火蠟，因為借屋個班一定無得食，比班仆街業主食曬，退稅更加無用，幫到幾多人？班唔洗交稅同窮人無辦法享受到
直接d派錢最好，直接幫到班窮人，其實可以參考新加坡做法派錢，有錢個班可以用退稅+上限，反正佢地都唔會介意個雞碎咁少錢架啦

戇鳩仔
關懷弱勢社群你係咪未聽過

未到財政預算案果日

我都估到結果會點啦

派錯係無可能，因為佢留返比縮援，長者生果，同關愛基金，湯房

其實下個禮拜就財政預算案
有咩派或者唔派都應該決定咗
點解啲政客會覺得呢幾日嗌下派就會有得派錢
定係一早收到風所以而家嗌吓
到時有得派就可以話成功爭取

唔駛交稅已經好撚著數啦

仲大大聲伸手攞

你見民建聯都無出聲就知咩事

有個肥仔出黎講野